正式宣佈，十點鳩嗌今晚回歸！！！

依家政府間接宵禁，黨鐵、商場話閂就閂，想遍地開花、裝修、甚至集氣唱歌都越來越難，依個正正係十點鳩叫回歸嘅最好時機！

要俾所有手足知道全香港人都會堅持落去，直至香港重光、煲底相見。

今晚十點，全港十八區同我嗌爆佢老母！！

光復香港，時代革命！

Push

推

仲有全民戴口罩！！！！

今日幫襯咗黃店未？？

仲記得有段時間真係好多人嗌，好感動

回歸

口罩都冇人戴仲會有人嗌？

好

想就同我推爆佢！

pish

推到今晚十點嗌呀

呢幾日無人嗌

好！

PUSH

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推!!!!!!!!!!!!!

確實有啲失望
但未試過又點知呢

十點十點

富景花園手足無停過鳩嗌

十點嗌口號集吓氣！！！

我嗰邊呢幾日冇晒聲氣

推..

呀

大家記住係五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

push

小心安全，而家好多人已經接近精神失常

推大大力叫ar

tui

十點準時鳩嗌 但無人理我

嗌

之前夜晚都有活動，但晚晚都聽到人嗌
當然支持手足照出，出唔到嘅就準時十點鳩嗌！

多謝提醒

好啦

仲五大訴求，痴撚線
就算真係達成5大訴求點對得住被捕/獄中既手足？？？？？

嗌佢老母

口罩日，鳩嗌

十點鳩叫

推!!!!!!!!10點!!!!!

推
嗌佢老母！！！

十點鳩嗌

Pish

可唔可以對住窗播肥媽有話兒
小薯唔夠薑開聲

其實琴晚我果面都好多人哎，10點到10點半。。甚至11點都有人哎

班左膠垃圾黎 咩都唔付出

戴口罩都要推！！
叫身邊人一齊戴

ok

推撚爆

嗌你老味 慳番啖氣

輕輕一pish

推爆你

Push!!!

yoho!

jeng

推呀屌

支持

今晚齊齊鳩嗌

嗌爆佢！！！

不過最好11點前停，避免影響到其他人

嗌啊

嗌係老母

推 我果度琴晚都有人嗌

今晚十點，全港十八區同我嗌爆佢老母

推
成日嗌都冇人應機

RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

呀~~~~~~~~死黑警

會唔會真係以為出街戴口罩就係犯法

推爆你老母！唔知點無端端停咗

keep住都有嗌

Come on 等左好耐

記得叫

光復香港 時代革命

日日都有叫
但無人回應

大大力推

嗌佢老味

叫佢老味

你知五大訴求係咩？

有停過咩？ 一直冇停

pushpushpush

好耐冇人鳩叫

推呀

Up!!!!!

Mask for hk

join

要維持下熱度唔好俾佢冷卻
正如跑步 你跑一輪停低再起跑會辛苦啲

你咪繼續叫囉

有沒慈雲山手足

10點鳩嗌係好重要既平台，
唔好齋叫口號，試吓嗌口罩日，撐健仔之類，
可以俾多d動力，同增加宣傳作用

推到今晚十點

推，今晚嗌爆佢

其實可唔可以早啲嗌？
8點都得
10點，好多人瞓覺時間
第二日一早返學返工

沒有暴徒

同意
可以嗌下嚟緊幾日嘅行動，俾多啲人知

六大訴求！缺一不可！

依牌都少左好多人嗌

我住嗰度從來都冇停過
因為晚晚我都係第一個
其實你肯做第一個就會有人同你嗌㗎喇

提升下士氣，今晚一齊鳩嗌啦

光復香港

借位POST 前線受左傷, 沒去醫院的，如: 骨折, 腦部受創, 腫塊之類的，他很願意義診架https://www.facebook.com/Sens-Fontaine-Osteopathy-Centre-1203301839838716/

鬼佬都識五大訴求, 舉起一隻手掌
咪再嗌咩六大

【全世界共識】五大訴求定六大訴求????

手足，不如統一返做五大訴求？
依家全部人連外媒都講緊Five demands not one less
咁樣轉會好亂

嗌爆!

推！

agger

光復香港唔嗌
點叫光復香港呀？
叫你嗌就嗌
嗌喇！！！！！！！！

推啊

十點啊⋯⋯⋯⋯⋯⋯

gchi

嗌返醒大家
歸位喇手足

唔係，係驚瘋狗症亂咬

今晚想聽到你地把聲

叫呀～

琴日都有人嗌

大家一齊叫啊

今次唔好又話改九點

早你老母
笑撚死人咩 10點訓教

抗爭呀 仲係度講數 訓少陣啦屌

g chi

其實天光嘅時候好安全，依家都冇狗會行咇，唔會有狗咬 我呢幾日戴乜事都冇
係夜晚可能危險少少，但依家係連朝早都冇人帶

721
811
831

好心淡 明明佢地係最相信遊行人多係有用嗰班
又唔諗下多人戴就冇事

十點9叫 同帶口罩一定要做
特別係呢d覺得和平既時間

系窗邊播國歌得唔得呀

唔知邊啲撚屌話要提早9點
搞到10點鳩叫運動散咗

我住嗰度十點鐘，不嬲都冇停過

一定要好firm
十點就十點
唔好改！

加藤屋排隊一個鐘

嗌爆佢老母臭西

我嗰度從來都冇停過, 有幾個鐵膽日日都準時10點鳩嗌

五大訴求邊樣對唔住被捕手足？

我果區好多人之前有9點叫
其實有心提升士氣，8至9點都可以叫
我8點試過帶頭叫
一樣好多手足和應

上面有啲monpo狗一見人地話想提早
就不分皂白咁屌
班黑警就係想我地中計
搞到大家都圍屌返我地
你留意下，上面有幾隻狗

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

點都嗌啦!

Arrrrrrrrrr

覺得呢幾日冇野做既 就叫啦

呢個要推！
唔好再改時間

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好，今晚再次鳩叫

嗌呀屌

又冇鬼，call馬幫政府打亂香港

我哋要士氣呀

今晚都可以

跟

就係你呢D搞散哂仲好意思話其他人係mon post狗

澄清下十定九 唔係開左學改九點咩

鳩嗌

支持
有必要提升士氣

一早有講過開學後改9點
你自己望下仲有冇手足咁講

今晚出去支持黃店，希望正常返到屋企

推返上嚟先

Tui

鳩叫完播一次國歌，成件事舒服晒

啟德私樓街坊晚晚都嗌緊
乜有停過咩
又話直到光復香港果一日？
你班香港人係咪真係咁低賤連小小都半途而廢

期待，今晚嗌爆佢，嘈到啲廢佬著🔥為止

喺間鋪嗌，一定大把人應

將抗爭融入生活

共識十點啦好冇，都唔係好夜姐
依家邊有細路咁早訓

準備好銀彈 今晚用盡佢

之後靜哂

推畀各位街坊睇到！

呀呀呀

應該要！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推 今晚叫下先

I’m ready!!!!!

推
叫人九點嗌嘅都係分化撚，少人嗌咗好多

追加：
五大訴求，唔係六大！
嗌六大都係想分散！！！！

慈雲山呢排真係細聲左

從來冇停過

要懲罰到佢懷疑人生

啊！！！！！！！

琴晚已經聽到有

721831

我以為出街戴胸罩就係犯法

堅持

推 要重拾熱血

推唔郁都推

推呀，呢家海怡無人10 點9 叫

推 叫佢老母！

有冇人有pepe 10 點9 叫張圖

［要人］全港和你拖2.0

呢個post話轉咗下星期五

十點鳩叫回歸

鳩叫post好撚正

等咗好耐

好!

我今晚一定要嗌撚到對面樓都聽到

Ok

借個位
【極高質分析】台灣學者吳叡人：香港人如洪水 淹沒中國獨裁者

推呀

55

其實如果十點鐘咆哮加埋唱歌有冇得諗?

乜有停過咩…馬鞍山無停過喎

今晚會嗌番

一定要！

支持 回歸喇大家

堅持落去

不嬲都叫緊，其他區暫停左？

10點咆哮呀

10 點播同唱國歌, 唱完再嗌 la

今晚9點再推多次！！

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推一推

呀！！！！！！！！！

呀！！！！！！！！

啊~~~

六大訴求!

幫推！！要嗌了！！！

尋晚經過將軍澳聽到有人嗌但無人應

好彩有我喺度

再推

9點9再推

鳩喊無罪 光復有你

戴口罩呀！！

今晚黎料喇

正!!!
推推推

等左好耐喇

woho好耐冇嗌啦今晚精神吖喂旺一旺個群先

嗌撚爆佢

不了 un un腳涼冷氣睇直播仲好

幫推

遠水 希望有4000和理非幫手

同意，10點鳩叫/落樓下幽會

推！！ 洪水橋弟兄姊妹們準備好未

鳺

驅除共匪，復我中華

叫佢老母！

有人嗌就會有人應
口罩有人派就會有人戴

晚晚都有嗌 愈來愈少人應我

推！！！！！

樓主記得今晚開live post，上到熱門自然多人做返

同意！

推啊推啊
推番啲行動po上熱門

住村表示好想嗌

好耐無嗌啦
今晚要嗌盡佢

想我開多個post？定集中推返呢個

夠鐘就開個新啦，啲人知道區區都有人嗌會壯膽啲

我SKW 嗌完冇人應

好 一齊10點準時

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

有19只黑警

推呀！

我平時星期五過將軍澳，我都係就咁show真樣鳩叫

比人吹到改9點後
冇哂人嗌

推
日常抗爭
比自己知道仲有好多同路人

係喎 而家大把人係屋企 冇得出 咁可以9叫啦掛

就快十點了 推一推

[即時] 十點鳩嗌，你哋準備好未？？

推呢個post！！！

推呀同我！

開咗post但冇人推

[即時] 十點鳩嗌，你哋準備好未？？

回歸啦

開咗新post，集中推嗰個

[即時] 十點鳩嗌，你哋準備好未？？

推
熄燈準備

光復香港，時代革命

準備定呀！

希望大家一齊去！
〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

瞄撚準未

推返上熱門好冇

鳩叫回歸

黎未 準備好未

scream like hell

上熱剔未

門*

連儂牆都要恢復返

嗌完

灰灰地 無人嗌 出街又無人戴口罩

做第一個 我做左 雖然冇人應 我鳩叫左十聲
10:15再黎

今晚真係最後一次，唔會再比你哋玩9我

無人回
唔通真係無晒士氣?

我呢邊有

喺地區TG 集一集氣
好多人一齊叫
好感動
大師兄番黎啦

我呢邊十點前大聲倒數十秒超多人嗌

筲箕灣呢邊日日嗌緊
有位巴打嗌得好勁

讚賞你

無人回

10:15都係無人應，廢老邨

我有女手足應左信我

我喊左

支持！！ 參加！！

721 831 101

十點一齊叫

點解唔與時並進，搬個時間去八點呢
依家每日定時八點開花，活躍份子都出晒去邊有人嗌，相反，八點嗌可以將依個活動進一步升級做集結號令
手足八點走到樓下開始有人就鳩叫，樓上和應，聽日集結訊息就放低手上嘅嘢，出去響應社區開花

推上熱門
9點練完歌 10點大叫

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

大力推 休息咁耐
一齊開下聲

true

推撚到今晚十點

來吧來吧

琴晚明顯聽到大聲咗好多，今日要keep住

推
大叫黑警死全家都好過唔叫

唔好怕醜！你開始嗌就會有人跟

可能本來十點叫得好地地，一改時間玩死咗個活動！

竹園南邨個妹妹我聽倒你嗌㗎希望尋晚冇人應唔會令你灰心

呢樣咁易做，無成本，希望大家支持

外國傳媒有報導過，唔好令人失望

鄉下地方 特登出城嗌

無人推既
今晚係咪無人嗌

你做咩唔應

收到

喺街聽倒唔敢應見佢叫咗幾次都冇人應

btw，以前未改9點嗰陣竹園南邨，天馬苑，黃大仙上邨嗌得好勁一改9點就冇咗

推 香港人唔可以放棄

反正都死咗，浴火重生咪仲好

仲有10分鐘

831

READY！！

多謝樓下個女仔係咁嗌，終於多啲人和應

推。

香港人，齊心啲啦
好唔好？
點解香港既少數族裔人士就咁齊心，打架實贏，人哋做到既，係香港人既你，一樣都得，只要大家團結

日日黑衫，口罩
唔想戴口罩都得，著黑衫實得啦

香港人！ ！大家一齊反抗

今晚出左去
聽晚記得鳩叫